唔訓既你 依家做緊咩野?

新人留名

唔知做緊咩 冇動力

睇新人留名

追緊故

mon you

訓覺啦

你好

垃圾po

今日拉咗好多人

你好#hello#

真

準備支持巴士司機

用錯符號sor

準備訓

晚安

做緊咩

功課
做左好多日鳥

唔好做deadline fighter

想睇下有冇人理我囉

所以我預早好多日做
但可能最後都要做

你好巴打
今日有冇任做

等緊巴打開post

Hi

台灣巴你好

Hello

暫時未有 不過你可以欣賞住我改寫嘅蒙古國歌

你又知佢係台灣人?

牙希

諗緊點解香港人諗野咁天真

有睇

之前係度傾開計
佢係台灣住既巴打

點解咁講

咁有冇諗過喺台灣嗰邊當兵?

蒙古國歌歌詞香港版 如果唔掂嘅話再一齊改

好似第一日知冇法治咁 唔通百幾年前啲黑人奴隸會周街大叫啲白人奴役佢地咩

唔知
好似冇傾過

支持

就算手無寸鐵都要盡一切可能同呢個魔鬼搞對抗 無謂好似納粹時期咁要畀人隊冧先至有機會立國

唔想返工 但而家唔瞓聽日又攰死

你覺得我地既法治係由有變冇定一開始就冇?

真
早d抖啦

呢樣都真係要考慮㗎啦 以目前形勢嚟睇 戰爭已經係註定嘅結局

同意 咁我想問啲人做緊咩 香港人呢個身份firm未

希望有個靚聲絲打幫手唱

絲打你個名

一開始有冇都唔係重點 重點係而家冇 我爭取緊嘅都唔係恢復成20年前咁嘅樣

法治呢樣嘢係由人民共同規定出嚟 而唔係任由獨裁者自把自為任意妄為

你5sick ball

依家仲叫法治已死果d都係自欺欺人

好似中國啲人話冇人權咁 第一日知呀？

我想指出既係拎黑人果pt好似有d唔同
黑人被勞役係由此至終(果陣)都係咁
我地本身有變做冇所以令人有錯覺覺得叫做"已死"
而唔係"冇存在過"

臭荽

經歷咗接近十年嘅社會抗爭 隨著政權嘅打壓同政治派系嘅失信 香港人呢個本土身份認同國民意識亦都隨之誕生 特別係面對呢一個日益壯大嘅獨裁主義 呢個身份一定要隨之加強

樓主移咗民？

只可以怪我哋自己面對呢一個極權任意妄為 仍然冇相等嘅拳頭同佢對峙 最後咪好似你咁講眼白白睇住法治已死囉

我絕對同意你最後一句 但有啲野想問清楚下

點解政權打壓先會有本土身份認同？ 英國人冇打壓過自己國民 佢地點解又會咁有歸屬感？

NO

法治嘅前提係當權者肯守規矩 咁如果政權唔守規矩可以點做 開放回答

既然政權都唔守人民共同建立嘅規矩嘅話 至少第一時間都冇必要再承認呢個政權嘅統治合法性 尤其係佢所做嘅一舉一動根本就係毫無公義之言 完全係違背我哋常人理解嘅倫理道德

概念思維你有喇

咁你覺得有咩可以做？ 唔係話你，真心討論

我黎台灣咁耐都有諗過呢個問題

推翻佢
詳情就...

樓主

討論區就講啲合法嘅野啦

問個問題，你點先可以keep到自己係香港人，唔會冇啦啦好似維吾爾族咁變咗講普通話

我車緊一家去係板橋去花蓮
見屋企人最後一面
全速前進緊
佢地係車到喊哂咁
好有壓力

我地都冇指明要推翻d咩

唔識答覺得自己係香港人就係香港人
唔需要d咩黎證明自己

好簡單 上一代為咗自由豐盛而離開鬼國 唯獨去到而家佢嘅所帶嚟嘅威脅已經冇辦法可以阻擋得到 而且佢入面任何想從中改變嘅機會都已經消失得一乾二淨 有見及此 建立屬於自己嘅身份認同必然會係意料之中的事

至於英國佬嗰陣點解會有歸屬感 主要都係源自於六七暴動之後嘅建設政策令香港人能夠係呢一個殖民地安居樂業 從而為往後嘅身份歸屬感認同立下基礎

遇到d咁既事
專心渣車啦係咁

夜晚揸車都冇咁怕
最怕係到花蓮之後唔識路
但最再怕既就係幫唔到佢地

依家真係冇乜人入嚟了

次次見到呢知po都想入嚟答話睇緊連登

講真你睇下支那共匪處心積慮準備咗咁耐要咬實台灣 意識形態上就係要消滅呢一個最後嘅自由國土 從而滿足佢大民族主義嘅精髓同穩定獨裁體系嘅地位

除非真係覺得自己應該要留喺度決一死戰 否則台灣並唔係一個首選地方

我講嘅英國真係講緊english嘅british 唔係bno香港人 點解英國人冇俾大英帝國打壓都會有咁強嘅身份認同？

俾人打壓唔等於會有身份認同感，你講嘅上一代正正就係俾人逼害嘅時候離開咗自己嘅家鄉，你覺得佢地對中國有身份認同咩？

真...
搵下點去先啦
唔好上黎9up住

唔緊要啦
個個都有野忙

最簡單咪好似印度獨立運動咁，個政權與你點你都唔撚使聽， 班撚樣要我哋做乜 ，一係唔做一係就做晚啲

英國自己有專屬嘅歷史背景同文化價值觀 唔似得香港咁純粹係因為個政權不停打壓 從而催生本土身份認同

至於你話被迫害而離開家鄉嗰個位 對支那有身份認同都唔出奇 淨係呢一個專制嘅體系之下要重新融入本土身份認同概念都需要好長時間洗得甩

推緊post
原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭

係

耶你講出我想講嘅野 就係身份認同係要靠文化底蘊

你話洗唔洗得甩，其實係比想像中易，上上一代中華味道好重，個個都愛國，去到我地呢代仲有幾多後生係愛國？一個人要對個地方嘅文化有深刻認知，先會對個身份有強烈嘅認同感

你同我食燒味飯，我地會覺得大家好「香港人」；你同個台灣人食燒味飯，你唔會覺得佢同你一樣係香港人，因為你地都冇一個共同嘅成長記憶

所以香港文化嘅存在真係一樣好重要嘅野黎架

有大強喺房

手掌咁大嘅炳強

未來見

放佢出街

仲有語言呢 香港廣東話最特別嘅地方就係 文字語句有時候都會喺世界各地唔同嘅文化嗰邊抽取過嚟

其實都係
真係好撚獨裁
屌你老母 唔岩聽就要封 要全世界聽你話
戇撚尻既
強國強國？支那國就有你份

所以依家中共就係咁抹殺緊我地d香港文化
好直接既廣東話同正體字係依家細果一代可以洗緊腦
野食我估佢地改唔到
問題我地可以點樣係佢地既抹殺之下繼續保留住自己既香港文化

係張床到諗緊我第時要乞食點算

有機會的

好彩今年年頭韓國魚收左皮
仲可以捱多一陣
依家睇全世界幾時收支那皮
好撚長久既等待

學返一門技能先

莫講話呢一個垃圾鬼國極端獨裁 除咗自取滅亡之外 固步自封同唯我獨尊 喺呢個日益進步嘅文明世界入面係冇任何出路 到時你激嬲全世界搞到自己四面楚歌 就唔好話我哋點解我哋要咁狠心要將你趕盡殺絕

係呀 廣東話呢個語言只有廣東人，香港人同澳門人會用，其他地方會用都係因為呢三個地方影響，如果連我地都唔講唔推廣，就冇人會再了

差少少唔記得影快相
夜車好處就係好少車
我用語音輸入 可能會錯字

屌佢老母，近排見啲小學雞傾計都已經用曬支那用語， 長遠真係必需要建立一個屬於我哋香港人嘅教育機構 ，從而抗衡由獨裁文化帶領嘅學術體系

簡單啲嚟講就係要辦學

其中一個方法就係多啲支持廣東話歌 唔鍾意啲親中歌手嘅 仲有大把創作者 佢地冇創作公司支持 真係用愛發電 如果可以嘅話花啲時候聽下佢地嘅作品 有閒錢嘅買佢地嘅碟或歌

我收入都唔多，但我都會每個月買一至兩隻碟黎聽下

唔緊
但專心渣車

望post打飛機

分分鐘成為下一個新疆西藏內蒙同滿洲
你可以睇到要消滅民族認同就由語言文化開始

其實小學雞用支那話講野唔係佢地嘅錯，佢地都認知唔到叫個問題，要屌就係屌中共老母

如果想以後嘅小學雞撐返香港文化，唯一方法就係令佢地覺得香港文化正過啲垃圾抖音，見識過米芝蓮邊個仲肯返去食屎

邊個post

真呀 上面有板俾你睇 維吾爾族擺明就係做緊呢樣野

樓主個post

而家直情就係要喺佢哋女人身上強摘佢哋嘅子宮，令佢哋呢嗰個民族絕子絕孫

如果國際社會都唔對咁嘅局勢有所進攻嘅話 將來佢要咬你嗰陣都已經冇辦法再還擊

咁樓主有無圖黎出出火

其實我對班歐洲佬冇咩期望
班垃圾完全係為左利益而將所謂民主擺埋一邊
睇下今次捷克俾共狗搞班歐洲佬會做d咩出黎
反共都係靠五眼佢地架啦

Hello 無圖

歐洲都係要等佢哋仆街先至後悔 而且將民主擺埋一邊的都唔係淨係利益咁簡單 而係要滿足歐洲聯盟入面嗰種政治正確思維

而家咁嘅地步都係時候要埋邊㗎啦 做邊有可能畀你食兩家茶飯咁高興

再唔係見有youtube mv片就幫手share

估唔到新車第一次跑過百公里長途就因為呢個客呢個原因

真
希望佢地快D歸隊

算係難忘既
差幾耐先到

自閉

嗨

為何要自閉

成日比另一伴嫌棄

避到影相機 就超到140咁衝落去
大約仲要差唔多1個半鐘
宜家都岩岩到宜蘭市個頭

巴打結左婚?
點解會嫌棄你

哇好耐
希望佢地見到最後一面

我都未試過揸咁長途係冇休息過
以前揸sienta都會係宜蘭停半個鐘

彤彤豬！我愛你！

再威隊嘅話分分鐘 又走返kgb特工 yuri所描述嘅滲透五部曲

呢兩日過得好充實，雖然好諷刺

渣完依單今日可以收工啦

直接同佢講啦
依度聽唔到的

果個我覺得香港已經過左大動盪既時期
係依個位再唔救香港就GG...

你好
點解諷刺

嘩屌
我都唔係揸好快
岩岩有幾部24噸同貨櫃車同我平排
不過真係好撚得人驚

哈哈，去做一啲自己唔想做嘅低等嘢，不過為咗錢同屋企，冇計